msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-23 01:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-27 09:09+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 2.2.5\n"
"X-Pootle-Path: /zh_CN/GNUHEALTH/health_crypto_lab/locale/zh_CN.po\n"
"X-Pootle-Revision: 43830\n"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,digest_current:"
msgid "Current Hash"
msgstr "当前哈希值"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,digest_status:"
msgid "Altered"
msgstr "已更改"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,digital_signature:"
msgid "Digital Signature"
msgstr "数字签名"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,document_digest:"
msgid "Digest"
msgstr "数字摘要"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,done_by:"
msgid "Done by"
msgstr "检验医生"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,done_date:"
msgid "Finished on"
msgstr "完成日期"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,serializer:"
msgid "Doc String"
msgstr "文档字符串"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,serializer_current:"
msgid "Current Doc"
msgstr "当前文档"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,validated_by:"
msgid "Validated by"
msgstr "审核医生"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,validation_date:"
msgid "Validated on"
msgstr "审核日期"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,digest_status:"
msgid ""
"This field will be set whenever parts of the main original document has been "
"changed. Please note that the verification is done only on selected fields."
msgstr ""
"只要原文档的某些部分被更改，这个字段就会自动设置，需要注意的是，系统只校验所"
"选的部分字段。"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,document_digest:"
msgid "Original Document Digest"
msgstr "原文档数字摘要"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,done_by:"
msgid "Professional who processes this lab test"
msgstr "做这个检验项目的专家或医生"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,validated_by:"
msgid "Professional who validates this lab test"
msgstr "审核这个检验项目的专家或医生"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab,state:"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab,state:"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab,state:"
msgid "Validated"
msgstr "已审核"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Are the results ready ?"
msgstr "检验结果已经准备就绪吗？ "

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Are you sure to sign this lab results ?"
msgstr "你确定要签署这个检验结果吗? "

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Digital Signature"
msgstr "数字签名"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Document validation"
msgstr "文件验证"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Reverse the document to draft state."
msgstr "将文档反转为草稿状态。"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Set to Draft ?"
msgstr "设置为草案? "

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "The lab test is done and results are waiting to be validated"
msgstr "实验室检验项目已经完成，检验结果正在等待验证"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Validate"
msgstr "验证"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Validate and Sign the lab test"
msgstr "验证并签署此实验室检验项目"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Validation"
msgstr "验证"
